***Обнаружение копий себя в локальной сети***
========================================

Разработать приложение, обнаруживающее копии себя в локальной сети с помощью обмена multicast UDP сообщениями.  
Приложение должно отслеживать моменты появления и исчезновения других копий себя в локальной сети и при изменениях  
выводить список IP адресов "живых" копий. Адрес multicast-группы необходимо передавать параметром в приложение.   

Приложение должно поддерживать работу как в IPv4 так и в IPv6 сетях, выбирая протокол автоматически в зависимости от переданного 
адреса группы.